依家呢D天氣真係好撚19

又濕又熱
屌你老母